唔好再胡力威得唔得

夠未，近排成日比佢洗post

唔想洗版咪洗post囉

胡力威

打手

先生，你個名……